對曼聯的倒掛？沙基利：常規動作吧

熱身賽對曼聯攻入倒勾後，沙基利告訴利物浦官網稱這只是常規操作。

在利物浦4-1擊敗曼聯的熱身賽中，紅軍新援沙基利攻入一個倒勾，成為比賽最大的看點。

賽後他表示：「我認為我已經習慣了倒勾。我攻入了很多這樣的入球，我喜歡倒勾，所以經常在比賽中練習倒勾。隊友的傳球很棒，為什麼不試試呢？所以我就試了一把，這是一個漂亮的入球。」

「這是很棒的一天，球場里有很多球迷，這是我代表利物浦的首場比賽，我很開心，當然還有這個漂亮的倒勾。」

「這是一家大球會，我要展示我的足球，你們在場上可以看到，我也很有經驗。」

唔識volley淨係識倒掛

入波係基本嘢

個波唔高，但係都唯有倒掛

倒掛都係180左右高姐

計錯數係唔係？

佢真係有料

呢排好多野講

貼埋下半part出黎啦

短人

硬係覺得有d似DiCarprio